香港最多係中產？

中產最多？

宜家中產個標準係乜？

3-5千萬 我估 總資產

最多係你呢種冚家剷

哦 發窮惡？

係，好似你咁輸左１８０蚊馬開個ＰＯＳＴ

窮都要比人哈 唉